\begin{song}[remember-chords]{title={Vsak po svoje}}

	\begin{intro*}
		\begin{repeated}
			_F _{Dm} _{Am} _{Am}
		\end{repeated}
	\end{intro*}

	\begin{kitica}
		A^F sploh kdo ve^{Dm}, kdo je, kam g^{Am}re \\
		in kaj je blo pred te^Fm? \\
		Veliki po^{Dm}k, bog, kura, j^{Am}ajc? \\
		Ni važno -- je, kar je^B.
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Kdor zna lete^{Gm}t, čeprav brez kri^{Dm}l, \\
		ima obla^{Am}k in grad, \\
		s^Btar, mlad, pti^{Am}č, miš -- ni važno, ka^{Dm}j, \\
		če si sa^{C7}m svoj kralj.
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Kdor zna, zna^F, \\
		i^{Cm}n mi zna^Bmo, \\
		b^{Es}rez kril, v gra^Fdu. \\
		\ifprntch{
			S^{Cm}pimo, leti^Bmo. \\
			S^{Es}pimo, leti^Fmo. \\
			S^{Cm}pimo, leti^Bmo. ^{Es}
		}{
			\begin{repeated}[3]
				Spimo, letimo.
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V^sak je, kar je^, kam gre, ne v^e, {} \\
		gre pa vsak po svo^je, {} \\
		eni pe^{}š, drugi le^{}že, \\
		tretji pa v tro^je. {}
	\end{kitica}

	\begin{kitica}[class=druga]
		Jaz sem, ti ^si, on, ona je^, {} \\
		v ednini i^n množini, \\
		č^e sva dva^, sva brez bese^d, {} \\
		letiva v dvoji^ni. {}
	\end{kitica}

	\begin{refren}
		Kdor zna, zna^, {} \\
		i^n midva zna^va, {} \\
		b^rez kril, v gra^du. {} \\
		\ifprntach{
			\begin{repeated}[3]
				S^piva, leti^va. \\
				S^piva, leti^va.
			\end{repeated} \\
			S^piva, leti^va. {} ^ {}
		}{
			\begin{repeated}[7]
				Spiva, letiva.
			\end{repeated}
		}
	\end{refren}

	\begin{kitica}
		V^sak je, kar je^, kam gre, ne v^e, {} \\
		gre pa vsak po svo^je, {} \\
		eni pe^{}š, drugi leže^, {} \\
		tretji pa v dvoje^. {}
	\end{kitica}

\end{song}
